香港明天會更好團結再出發 - 曾志豪

全文

香港明天會更好團結再出發 - 曾志豪

《再出發》截圖(互聯網)

傳統智慧，改名就是把得不到的願望化為名字祈求實現，叫「阿強」因為弱，叫「旺財」因為莫財，叫「衛東」的因為大家知道老毛很多敵人，所以需要保衛。

香港這個地方不知中了甚麼詛咒，被老共「改名祝。。。。。。。。。。。下嘲笑和恥辱。

好好的香港本來叫「東方之珠」、「購物天堂」，平實易懂，卻偏要迎來一個「香港明天會更好」，一聽名字便知道「流。。。。。。。。。。。

結果有目共睹，金融風暴、負資產、沙士、七一、23條……哪。。。。。。。。。。。

不信邪，之後又來一個「團結香港」，他媽的！等於告訴你，香港很分裂。果然，團結團出個死結，泛民分裂，本土抬頭，中港矛盾，連建制派也分裂出「西環契哥契弟」vs。。。。。。。。。。。。

最新鉅獻，「香港再出發」，一望牽頭成員，我的老天爺你放過我吧！居然就是當初「香港明天會更好」、「團結。。。。。。。。。。。。！

就因為這批人，令香港明天沒有更好啊！就因為這些人，香港人才不會團結啊！就因為這些人，香港人已經不知道如何。。。。。。。。。。。。？

主題曲《再出發》，我先替那些演唱歌手「祝賀」，特別是「比比鳥」，由網上呼籲一句「登記做選民」便成為「港獨。。。。。。。。。。。。

歌詞，離地得叫人哭笑不得。

「在最初同行，以後更應同行，連初衷也是沒有變」，請問香港人和689董生這些，在甚麼「最初」的「地方」同行。。。。。。。。。。。。。？

「連初衷也是沒有變」，你肯定我們的「初衷」和他們是一樣？

「今放低紛爭，齊創新珍惜興建」，689肯向「黎瑞恩」放低紛爭嗎？暴警肯珍惜「黃店」、不再騷擾嗎？

曾志豪
電郵 :mcwriter@appledaily.com